Папка для стилей препроцессоров.

Скомпилированные CSS-файлы не отправляйте в репозиторий. В репозитории должны быть только файлы препроцессора.

--

Структура файлов:

sass/
| - style.scss
| - [другие *.scss файлы]
